fifa pro club 招人

暫時d2 有四個人
招後防 防中
多傳波 小毒扭
有興趣pm

推

本身有隊波，兩邊走受唔受？

照殺 tg:raferl
Pm 我交換psn

推
Tg: raferl

pm

推 缺後防

Tg:@jameshimmmm

PSN: Alcacer0919